剪片用，U 緊要定 Ram 緊要D？

Budget 有限，到底
1） i5 7500 多D ram
定
2） i7 7700 少D ram 好D？

唔知我剩係知ram可以遲D加 cpu要成粒換

此post已完

你啱，thanks

1600上啦剪片就 i7時脈快 但係鬥多工唔夠

ram咁撚平有乜好討論

嗱
Cpu呢,就render果陣快d
Ram呢,就剪果陣順d

仲有display card,加左差好遠，最好起碼有1070

所以係要cpu + ram + display

ssd is a must

個問題同係街點先聽到好歌 upgrade 耳機 dap定買cd/hi res會好d 一樣

r5 1600 + 1070 + 32gb ram + 512gb SSD

應該夠

剪片用ryzen啦

budget有限 當然ryzen7 1700配單碌16Gb ram遲下手鬆再加多條 display用570 580都OK 二千樓下 唔打機 570都夠做有凸

上埋1700比較好

買mac機啦 個個剪片都會mac
利伸：剪接師

agree 你之後可以慢慢upgrade 但買左i5就係咁

btw 小心i7 7700k 話有問題 留意返

剪片點會揀7700

樓主自己講

剪片更係ryzen 7 1700x

剪片應該用 Ryzen 7 1700
唔洗用 1700X 1700 就夠

利申: 1700X 使用中

連尼往 連尼住

戇鳩仔先仲走去買intel